手足比人屈縱火 你唔係當睇唔到啊？

有冇人上年11月12號晚(中大攻防戰第2晚）11點半左右係彩虹邨巴士總站附近出現？

有手足被黑警老屈！

有冇人當時喺附近出現或者有拍片？

Sorry 開錯台～

推推推推

Gggg

p